其實Ielts點準備...

上網淨係搵得一兩份past paper 好迷茫 仲有兩個幾星期就考

呢度咪有

唔該巴打

考咗三次
頭兩次補習都fail
最後靠自己
瘋狂操past paper 返工放工聽listening
掂左

睇邊part

listening/reading 做下卷算啦
writing grammarly
oral 就彩數

大家考出黎個成績同公開試英文分數差得遠唔遠

其實最驚應該係writing

乜個grade 有fail 架咩？

From HKEAA:

5** = 7.64
5* = 7.24
5 = 6.90
4 = 6.41
3 = 5.58
2 = 4.93

入U 有最低分
間間唔同
我就fail 左自己果間lol

用HKPL個網入去road to IELTS入面有9份practice papers

好強

呢個極度唔準

writing 操生字，操句型
speaking 搵鬼佬 voice chat
listening同reading講真係咁就咁

AL得C, undergraduate IELTS得7.5，咁我重考DSE唔通有機拎5**

參唔多，不過你預

Ielts = DSE

6.5 = 一定有4
6= 一定有3，但係貼近4
5.5 = 一般2頭三尾
5= DSE level 2一定考到

錯曬 根本就唔準 大把dse 攞lv 2嘅人 冇預備嘅情況下 輕鬆攞6.5

兩個考試模式完全唔同 邊可能有得相提並論

收皮la

陰9人唔該多啲好啲既藉口la

裸考7.5唔洗準備

你都戇鳩 同你講都嘥鳩氣 你繼續攞住dse convert ietls 過分嚟打 飛機 啦你

鬼佬既標準 你話唔準咪算

裸考

吓 我dse 3 都考到overall 7.5

根本大家考嘅模式都唔一樣點同dse比去書局買本練習做吓得啦
利申：overall 8